如果巴塞今場出到保連奴一定唔洗輸。。。

飲啦

保球王

我渣gtr我洗炒

系

三手熱狗(強國人加料)